中国要抄家補血，逃犯條例一定快些過

對抗亡我之心不命的邪惡美帝國
中国要集合全国力量對抗
逃犯條例不能拖
逃犯條例要盡快落實
為了国家，為了民族，為了中国夢
為了偉大中華復興夢

各人仕包括：
地產霸權
有錢人
外資
港資
外匯儲備
財政儲備
大商家
強迫金
香港存款
鋪王樓王
在港中国貪官

各位港豬準備為国家補血未

樂觀sir，之前勸過你，玩鐵塔的話，見好就收手，因為你同麵仔同船。我希望你會走得切

MPF真係玩完。

另外港共垃圾政府隨時搞什麼「債券」。
債券為名，救国救党為實。

而家正苦既債券
背後都係幫中国
不過用香港名義

樂觀sir，無錯，就算係財經台既人都要關心政治

有資格走嘅都走緊啦

小支支個頹勢越來越勁，兵敗如山倒。
隨時港共政府又巧立名目徵稅救党，例如什麼膠袋稅、固體廢物源頭減排等等

或者話港珠澳大橋開好左要維修，所以又嚟多次五隧一橋債券2.0

仲有什麼銀色債券、綠色債券、伊斯蘭債券等等